藍絲批鬥「杜琪峯」戴黃廠口罩

玩緊香港文革
(唔係我CAP)

唔睇PTU 了

藍絲: 唔睇任達華了

藍絲批鬥, 手足要支持呀.

反正杜琪峯既戲好好睇.

杜sir洗閪驚藍屍

神探

其實係事實陳述,

杜sir識閪邊個口罩黃唔黃咩

利申杜sir fans

只要有睇紀錄片《無涯》
就知佢咩立場啦
佢都講得好白

即返Netflix 睇返

要睇埋《黑社會》及《黑社會以和為貴》

下 咁佢都睇到d字

黑社會講小圈子選舉，而家連個小圈子都無埋

借黑警講人性姐

PTU

杜琪峰啲戲識睇都知佢黃

老鼠都上過，依個唔夠說服力

save hk有中文名

佢都不嬲都高調啦

偶像

捽甩佢

咁政圈同演藝界會有啲分別嘅
就算幾年前都冇乜藝人咁夠膽同黃毓民高調接觸
印象中除咗啲黃藝人都係得古天樂敢同黃毓民合照

咁佢只係講下香港啲事實啫
不過點解任達華咁撚藍嗰陣會接Ptu同黑社會嚟做?

戴得就預咗你知

我都咁諗.
兩集"黑社會"串到應一應

鬥藍

PTU一早講左暗角打鑊, 講埋點踢

強

佢驚西咩

呢兩套超正

當年香港冇咁撕裂, 中共都冇咁小器

黑社會2其實講得太直白
唔似第一集咁係要自己認真咁睇到啲隱喻

我反而唔介意黑社會2既直白。

傻鳩仲以為成個世界圍住自己轉
成班支那仔咁變埋玻璃心

黑口罩印住我愛中國睇怕都會比藍絲屌

人地去Funeral 用黑口罩有乜問題?
黑口罩得黃廠會出好出奇?
下次我去藍廠買個紅色五星國旗戴入去你地班藍屍場大龍鳳囉

一個想永續
一個唔想做又比人夾住要做

杜琪峯使乜理你班藍既感受？

驚閪咩人地 上晒岸

On9仔
人哋搞網台㗎
港台都有老鼠誠做節目
唔好撐港台呀千祈

咩口罩黎

魔警

（林超賢）

我也可以愛國

個80億就係用埋係批鬥用

黑社會黃到金

叫佢地支持打科興先啦

魔警係垃圾，成套片亂q咁黎

應該親身打

我都想知啲藍絲仲清楚過我地咁

都唔夠佢套守城垃圾

果套係由林超賢拍

林超賢

你諗下林奠就係Jimmy仔

人在江湖

林超賢正賤人, 當年套《激戰》都係抄考《G殺》年輕編劇蔣仲宇既劇本.

拳頭的證明 Vs激戰
2013年8月29日 23:26

蔣仲宇

我是一個電影編劇，入行七年，雖無大成，但到今天仍抱著對電影的熱誠默默地從事電影劇本創作，未有怠惰。約五年前，我所屬的電影公司誠邀林超賢導演合作，向他提交三個故事的梗概，其中一個是我獨立創作的《拳頭的證明》。到今時，《激戰》上影，使我無法不相信，《拳頭》和《激戰》有著某種關聯。就如標題所言，或許是我捕風捉影，或許林超賢盜用了《拳頭》，但我不能接受創作可以巧合得如此雷同。在這網站提出事由，並不代表我要宣傳自己、詆毀別人，相反，我想表明我作為業內創作者的態度，是能容納別人成功的，所以我才希望別人亦容得下我，尤其有影響力的電影人，應在處理題材上格外小心。成功之下，是有很多人在光環照耀不及的地方，為了一個電影夢而淌著心血，其情可是至死不休。 那時林超賢導演在讀過我的劣作後，以「拳擊電影在市場上欠缺叫座力」和「沒興趣」為由婉拒，支持我的《拳頭》劇本拍成電影的監製雖沒有堅持，但往後仍為這故事在香港的FILMART上努力找尋機會，亦曾得某幾間外國的電影公司垂青，但最後因為種種現實的理由而未有拍成。這事，當時八爺亦知曉，林導來公司商談，他亦在場。沒錯，這不代表什麼，我只是一個初入行的編劇，能有機會向前輩提案已是榮幸，拍不成只能怪時機不合，功力未臻。但當五年後《激戰》上映，我才意識到，殺死電影人的，不是市場的現實，是人。

我所寫的《拳頭的證明》在角色設定、劇情結構、情感內容、和力圖表現的氛圍上，都與《激戰》有太近似的地方。

真放大都睇唔到

梗係，唔好忘記個編劇係游乃海

佢都幾特別，大中華同時敢言，但又生存到

因為游乃海做編劇

杜sir

不用怕 黃屍只是少數派

夠膽就當面屌柒杜sir
咁大個人都未見過杜sir俾人屌

至少佢自己唔覺得已經上岸
仲孭住間公司
好多人跟佢搵食
所以唔可以亂表態
想拍黑社會3都唔敢拍
唯有等機會

你見杜sir 唔點開戲就知咩事

近年鮮浪潮佢都出咗好多力
真係想培育新一代香港電影人
而唔係成龍嗰類畜生話已經無香港電影

我都係睇完咁覺得
不過保持車距
唔表態就靜靜地算

游乃海都係手足

睇佢屌人就有

所以鄭秀文都係黃
佢最近同杜琪峰聚

認同
佢仲孭住間公司同成個班底嘅生計
有啲嘢係明
只要唔好學周柏豪咁奶就得

有冇LINK 比我睇下係唔係P圖

無意見
因為杜無明確表態
好難咁樣間接判斷

咩口罩黎???

套紀錄片堅好睇

黑社會一哥拍過戲架 佢一定有份

佢真黃架⋯

藍絲廢物乜都勾上攻治

強？

其胞兄是游乃強警司 from wiki

佢平時啲訪問都好明顯

同呀旦，張堅庭差唔多

凸首：腥港仍然係最易揾錢嘅地方！

仲傳咩聞

屌死班藍屍

條頸咁邋遢嘅？

不嬲都冇黃嘅明星驚藍絲
只係驚藍絲個阿爺
我地冇阿爺的

其實我睇極都睇唔到果個黑色口罩有咩字

真係親戚
傳聞係立場唔同囉

虛偽女權撚

求杜SIR 帶黃罩片

Jimmy仔: 我個仔係律師..我個仔係醫生...仆街跣我!?
石副廳長: 你來管理香港和聯勝, 香港的社會會更好一點
Jimmy仔: 仆你個街
石副廳長: 香港會更加繁榮穩定
Jimmy仔: 仆你個街
石副廳長: 我需要你幫忙, 希望你合作
Jimmy仔: 幫你老母
石副廳長: 謝謝

我個仔係英國人，我老公係英國人...

卡士蘭點算

同我碎甩佢

Ptu

好睇咪支持囉，睇電影都分黃藍，學埋黃屍d衰嘢，淨係識政治化

4：40

想去台灣都去唔到喇

有呀晶唔驚

過去一兩年大家都應該見怪不怪咯……
年輕手足俾 親極權屋企人 趕走之類
屋企人 睇CCTVB 然後品評手足 果D難頂嘢，一屋人完全唔同立場是常態吧

啱啱係netflix翻睇劉青雲套無味神探 又係表達到黑警勁濫權 杜sir係咪做過皇軍架

講真，其實有好有唔好

唔好：佢可以同王敏德一樣都唔知咩係FDNOL

好：黃廠已全面進入市場，藍絲戴咗都唔知

平心而論，聽佢的訪問，佢算貼地

人地和聯勝選辦事早過我哋選特首成百年呀

Who is 老鼠？

我又唔係話藍嘅一上嗰種節目就會連個節目都變藍
只係話普通人上去唔代表嗰個人係黃謝

TVB

好型，個口罩邊度有得賣。

大家低調啦！

藍屍咁撚多無業廢中廢老 咁撚得閒 大把時間同你逐個口罩批鬥

借問聲個口罩印乜矇到我乜柒字都睇唔到

手足

PTU 直頭經典

笑撚死

杜sir幾時拍黑社會3

真黃人

我都有睇 Netflix

咪係， 戲子一名

當年大把淺黃撐佢關咩事

其實拍戲都係會問下身邊朋友
聽下人地故事經歷拎靈感
所以佢一早聽開好多呢堆黑暗野
佢實知咩事

重要大大句

「利申杜sir fans」

戲劇源於現實

藍色經濟圈算吧喇， 一群冇消費能力垃圾

佢哋真係難得唔奶共

我都等緊

黑社會

寫寫吓無橋？打電話俾個阿哥問候吓先

好奇問下
佢觀塘嘅辦公室, 係咪全棟樓都係銀河嘅物業？

杜蛇係電影界既倪匡

淋水

揭露命途無常的道理

啲字寫乜

杜生最近有無出電影

幫你老母
好唏噓

杜琪峰搞嘅鮮浪潮，啲作品好多都講本土

黑社會全部都收編曬

杜琪峰係泛民黃
撐薯片
認中國人
利申 唔覺有問題 佢係點諗佢嘅事 啲戲好睇就得

遲下希望會上《七人樂隊》，拍好咗好耐
成班新浪潮導演一人一條短片，可惜差john woo

佢要養成間銀河映像上下咁多人，講嘢要好小心

respect

佢啲戲真係好撚正，風格感強烈得嚟又好多隱喻，而家拍九成九開唔到戲

好似已冇拍好多年?

咁要鼓勵藍屍封殺埋, 常用演員, 古天樂呀, 青雲呀咁, 最好射埋比支共粉紅度

古天樂劉青雲同吳鎮宇係咪冇出過聲?

杜 sir 不嬲政治立場都好公開
唔係咩秘密

我成日覺得搞有關創作 好難藍 因為個腦要靈活
所以藍既導演係好撚低質
藍既youtuber都係冇乜創作力，
一味淘寶開箱同拍vlog飲食

姐係你DOUBLE STANDARD囉

點樣double standaed?

幫手清下場先

殺盡中囯人
中囯人死不足惜

#Letskillchinese

低智森

古天樂好似未.

Bob叔都反乳鴿啦

大把連登仔撐曾

梁振英當年都平反六四啦
講當年都戇鳩嘅

好老實 林鄭同薯片 一定係薯片好好多
你見林鄭扮都唔扮就知幾撚毒啦佢

句利申真係畫龍點睛啊

吳鎮宇藍黑

其他唔知

Ching句紅字ho ball

洗乜講

黃撚到金

今年新年重睇咗一次嚦咕嚦咕新年財
其中一句台詞就係好人好者點會走去當差

冇啦，其實杜sir都冇出過聲（反送中），場抗爭去到裝修私了放火，好難出口撐既，除非佢預左自己同所有培育出來既永世冇得再拍電影
起碼佢冇出聲屌，佢明顯係電影重要過民主好多

可惜, 之前幾鍾意睇吳鎮宇

睇完就知杜生, 好CARE 年輕人心中既自由是甚麼

出聲係高調姐
你比唔人低調架咩
點解係要好似共產黨迫人站邊?
今時今日唔表忠己經好啦

幾敬佩佢，用電影映射時代好高招，何況佢對雨傘睇法唔差，點會迫佢站邊
反而唔想因為有人對佢定位錯左，有不必要期望就真

反而當年黃到金既杜可風，套香港三部曲完全睇唔明講乜

唔洗拍啦! 日日上演緊

也愛用整晚說杜琪峰專長揭露命途無常的道理～

戴越南製造口罩等於支持越南嘅領海主權主張。

藍屍以後只睇中央電視台

好似有搵pk鄧細佬做參考

奪命金